\subsection{Ziel des Sprints}
{\small Autorin: Hartmut Knaack}

\begin{itemize}
	\item Abschluss Projektdokumentation
\end{itemize}

\subsection{Liste der durchgeführten Meetings}
{\small Autor: Hartmut Knaack}

\begin{itemize}
	\item 26.06.20 | Besprechung Messe und Zwischenstandsbericht
	\item 27.06.20 | Messepräsentation-Vorbereitung
	\item 01.07.20 | Generalprobe Zwischenstandsbericht
	\item 19.07.20 | Planning Latex-Dokumentation
	\item 30.07.20 | Abschlusstreffen, Teambuilding
	\item 03.08.20 | Projektdokumentation-Review
\end{itemize}

\subsection{Ergebnisse des Planning-Meetings}
{\small Autor: Hartmut Knaack}

\begin{itemize}
	\item Terminklärung für Zwischenstandspräsentation
	\item Messepräsentation:
	\begin{itemize}
            \item fehlende Personen wurden noch in Terminslots eingetragen
            \item Ablaufplan: ein Präsentator, ein verantwortlicher für Chat und Moderation
            \item Probedurchlauf der Vorführung
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Aufgewendete Arbeitszeit pro Person$+$Arbeitspaket}
{\small Autoren: Hartmut Knaack}

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{2cm}|p{1.2cm}|p{1.2cm}|p{1.2cm}|p{3cm}|}
	\hline
	Arbeitspaket & Person & Start & Ende & Dauer & Artefakt\\
	\hline \endhead
	Wochentage im Date-Picker passen nicht zum Datum & Hartmut Knaack & 30.06.20 & 30.06.20 & 1h & Frontend Public  \\
	\hline
	Sprint 9 dokumentieren & Bastian Springmann & 25.06.20 & 25.06.20 & 2h & sprint9.tex  \\
	\hline
	Sprint 9 dokumentieren & Maximilian Honig & 25.06.20 & 25.06.20 & 30m & sprint9.tex  \\
	\hline
	Präsentation auf der Messe & Philine Egri & 26.06.20 & 27.06.20 & 2h & PDF-Präsentation \\
	\hline
	Präsentation auf der Messe & Anton Rhein & 28.06.20 & 28.06.20 & 1h & Anleitung, Bilder \\
	\hline
	Abschließende Einschätzung durch PO & Leonard Purschke & 30.07.20 & 30.07.20 & / & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Abschließende Einschätzung durch SA & Fabian Mittmann & 30.07.20 & 31.07.20 & / & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Software-Lizenz & Bastian Springmann & 29.07.20 & 29.07.20 & 30m & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Abschließende Einschätzung durch TM & Johannes Albrecht & 02.08.20 & 02.08.20 & / & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Definition of Done & Bastian Springmann & 29.07.20 & 31.07.20 & 30m & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Liste der Architekturentscheidungen & Maximilien Karehnke & 03.08.20 & 03.08.20 & 2h & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Definierte Schnittstellen & Anton Rhein & 29.07.20 & 29.07.20 & 4h & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Liste der Kundengespräche mit Ergebnissen & Romy Kircheis & 03.08.20 & 03.08.20 & 1h 30m & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Coding Style & Maximilien Karehnke & 03.08.20 & 03.08.20 & / & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Präsentation auf der Messe LaTeX & Maximilian Honig & 04.08.20 & 04.08.20 & 1h & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Installationsanleitung & Hartmut Knaack & 03.08.20 & 03.08.20 & 5h & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Bugfixes in Sprint9-Dokumentation & Hartmut Knaack & 08.08.20 & 08.08.20 & 30m & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Protokoll der Abnahme und Inbetriebnahme beim Kunden & Maximilian Alexander Deichsel & 03.08.20 & 05.08.20 & 3h & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Handbuch & Philine Egri & 23.07.20 & 04.08.20 & 4h 30m & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Zu nutzende Werkzeuge & Balthasar Becker & 05.08.20 & 05.08.20 & 1h & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Review der Projektdokumentation & Hartmut Knaack & 08.08.20 & 08.08.20 & 10h & projektdokumen\-tation.tex \\
	\hline
	Sprint 10 dokumentieren & Hartmut Knaack & 09.08.20 & 09.08.20 & 1h & sprint10.tex \\
	\hline
\end{longtable}
